﻿Ciao,

questa mail ti viene inviata perchè tu o qualcun'altro ha richiesto il reset della password del tou account su {WC:APP_NAME}.

La tua nuova passowrd è la seguente

[NEW_PASSWORD]

Ti preghiamo di modificarla al tuo prossimo accesso così da evitare possibili problemi.

Grazie
L'admin di MigliorSalute